亞洲區係咪已經係明確左2個陣營啦?

條件好似都7788可以開波打仗

支那自己一個陣營??

仲有金仔同巴基斯坦

日台菲越印印就一個陣

我覺得金仔會食花生多啲

金仔肯定拿拿聲孖住契爺普京
睇下有冇汁撈下啦

普京都係食花生 坐享漁人之利啦

知唔知哈薩克個堆前衛星國幫唔幫支那？

中國有巴基撐中巴友好

韓國邊邊

肯定唔會 自古以來都係互相打仗 同埋好多哈薩克吉爾吉斯等等中亞人响東突厥斯坦(新彊)到住

QUAD TEAM + MILK TEA VS CHINA